莊端兒宣佈有喜

現年39歲的莊韻澄（Xenia、前名莊端兒）上月閃嫁比她年輕5載的圈外男友呂成忠（Joe），
有傳Xenia是「奉子成婚」，但她當時未有回應。

婚後相隔一個月，Xenia昨日在社交網宣佈已懷孕的喜訊，
她上載腹中BB超聲波照片及黑白照晒孕肚，
並留言道：「懷着感恩又興奮的心情，要跟大家宣佈我要當媽媽了！」
隨即獲張建聲、張繼聰和岑潔儀等送上祝福！

我識

多人識過你個Channel

飛甩左隻賤男就生生性性啦

Steven嘅形狀

俾人中出完，完全唔莊端
好撚酸

有無佢既相？

果晩診完.........

唔撚係呀
條女好撚正wor

好似真係大左肚其實想睇佢係邊個
thanks 巴打

佢就好屌巨乳

條仔唔係破產咩, 仲生B

高齡產婦

俾人中出左先知空心老棺唔通又分手咩

破產係手段黎嘅姐，有啲人破緊產嘅生活仲好過我同你

幸福賓周

個bb咪有假奶飲